如果D普通話歌歌詞ge "愛" 變 "Hi".....

我大聲說我hi的就是你

人手filter好撚型?

Show Blocked User - 你講多一次

咁多小學雞

Hi你Hi你Hi你 Hi到不能呼吸～～～

好撚型呀

對你Hi Hi Hi不完我 可以天天月月年年到永遠

馬上風
btw, 咩歌?

宇宙GEM - A.I.N.Y

就這樣 HI你 HI你 HI你 隨時都要一起

Hi你 不是因為你的美而已

就算hi你hi你hi你hi你hi你
你也不想聽

我在這裡 帶著你
很值得 一直我會hi著你

心服的 心不捨 一切都不可思議
因為hi的只有你 我已換了自己
我意識到 好不容易 好不容易
好不容易 hi到你!